LIHKG css主題分享

新加嗰個加密
用sub{ background;}會包唔到啲icon
點搞

有無新版去廣告css

ins[class*=ads],div[id*=ypaAdWrapper]{display:none !important;}